海關巴絲入黎幫幫我

師兄 師姐 可唔可以幫下我

幫你啲乜又唔講 幫你問埋好無

師兄係咪做緊 有無contact 好多野想知

睇你個樣都係伸手黨

我想知啲內幕野

得罪講聲 你好撚on9 成個港童咁

你識唔識羅湖大波欣先

講明內幕野
即係d料唔係restricted就係confidential
點解要冒險話你知

佢以為叫聲巴絲
人地就會當佢係親兄弟姊妹爆畀佢聽